逐個朋友提醒unsubscribe Ming仔條撚屌好嗎？

除非你響尖沙咀附近忙緊，咁就繼續忙你嘅事。

其他人，快啲提提你個海外讀書嘅舊同學，好耐冇見嘅朋友，過年先見一見嘅表兄弟姊妹快啲出手。

用幾秒鐘，大大聲話俾香港娛樂產業嘅所有人聽：

你玩香港人？你絕對玩唔起！

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

仲有成廿幾萬？要做嘢喇!

同大家update下藍MING最新數字 18/11/2019 20:14:52
Facebook 跌 -32% (-123589 Fans), 仲有成 260762 人未 unfollow!
YouTube 跌 -19% (-96000 Fans), 仲有成 402000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -23% (-44773 Fans), 仲有成 150637 人未 unfollow!

2019-11-03 - FB (384351) Youtube (498000) IG (195410)
Data Sources:

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 19807 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

活響平行時空的Youtubers仲有
(托哥torres)
(Emi Wong)
係香港人就順便unsubscribe埋!

唔好比佢停！

重點一定係佢個youtube channel

仲30萬 有冇咁多港豬呀 dllm

unlike unfollow unsubscribe

藍絲KOL Merry So 又食人血饅頭

仲衰過ming仔 依個kol

Push

推

重有廿9幾萬 有冇搞錯呀